hi 淡友 (327)

唔該比100個 我

2

3

9

Hi

即係其實都好後生
做咩成日講到自己好老
搞到我以為你50幾歲

下跌車幾時先開?

顯示更多咁無估大到, 都算係值得開心掛...我到今時今日，啲人都仲以為我廿幾碎咋，喺街打波會俾啲老鬼屌，我話我分分鐘老撚過你囉 白帝幾大?60cm

就嚟4張喎

邊到60CM

好撚大雨 所以一陣會係跌

Gun Gun

男人40一枝花呀嘛
30尾-50頭既男人最正囉

奈奈又人生攻撃, 黃祖藍都係158, 我賺到錢一定有好多女埋身

我40幾了
又老又窮又輸錢
想死

條

唔係好老啫

我以為你後生女黎喔

我老過你，放心

你有無黃祖藍咁有才

我成日覺得我35歲會死

穿260未
信念所剩無幾

我都想係

緊係有, 講個笑話比大家聽好冇?

Feel到下午見265

Qq下個底響邊。

咁到未?

哈哈

輸極都仲有，姐係沒事兒~

陰陽透視

正恩你好搞笑

你唔係牛軍咩

縱慾過度, 精盡人亡

無撚有錯，所以我成日用錢溝人地條女

夠鐘見客
好撚high點算

成班連登仔女蝦我

對眼尾已經多咗好撚多魚尾紋

唔想布神開post 佢一開 牛軍無運行

咁...咁你加油啦

呢到最矮係你，唔恰你恰邊個

直接all in 牛證啦

似啦，平淡倉買牛

三哥

好鬼悶...
快快手打穿260 好唔好？ 下邊都有好多牛大戶唔好咁貪心ok?

一直都熊軍
跟咗你2318熊 30手

下午可能升

佢唔是好笑，係仆街咗少少姐

白老大原來咁後生

男人有少少歲月既痕跡先更有味道喔

吽吽吽

屌你all in

講未

好腥

我又窮毒撚氣散發全身 唉 無得搞

我識親既都係真窮

再唔出去遲到

白清, 保重身體呀

請出招

岩。我都咁諗

妹市！等新熊

一日俾大佬丟幾次落街
好攰

咪呀 再挾頂唔順

咁你係唔係想吊金龜呀

減肥

我接受到窮, 但接受唔到矮囉
窮都話可以努力搵錢姐....
矮呢

很中肯

丢完行返上去再丢

唔好再講

無特別去諗呢個問題

牛上去！

屍政報告完畢, 下午可以出手了

你有錢有女
唔使驚

採陰補陽喎

矮既話可以更努力搵錢

你食過？

邊個叫你咁撚hi

好變態ar

男人唔好可窮....

唔可以以為矮仔就唔花心

正常應該跟股票計法一樣

利申:無用過

矮仔表示食女唔難

學校有學生妹比我𥄫

牛仔蟹哂唔開心
你咁講我要自殺

我真人唔係咁架

但如果靚仔呢？

#1 連100個 都冇

我退出連登算

我淨係聽過採陽補陰咋喔

曾經試過 而家接受唔到

唔好阿 即

呢度會蒲頭既都唔知有冇80人

比咗囉咪

可能遲D唔蟹呢

喂我有份like架

得 即吹雞

Like jor la diu nei

比左咖啦

手持幾十個現金無女屌
識都識唔到

我覺得靚唔靚仔唔係太重要喔
睇樣咁膚淺架咩

對

Callg

咋咖

叫左朋友LIKE啦

60cm

啱啱想講

太少

之前見人有講過一出一入20$,唔肯定

我LIKE左o家! 布布！

聽講係按比例?

講緊現金係手
就黎拎錢扔死班女

教我未

等等啦 開緊funson

咁你就錯，你未見過啲撚屌縮陽入肚

Sorry 太high

接多個啦咁

呢到是但一個清都手持幾百個啦
得幾十個, 我係女都唔會揀你啦

禁電子煙呢項真係憨尻

即開分身

扔d俾我，我幫你接住

禁到爛啦粒👍
佢唔加都冇計

又長又高

連西鐵廣告都叫人入q call

真係未見過

知你食好多奇珍異獸喇

係 睇下志偉呢舊雞蟲型肉團就知

睇片見得多，啫喱有遇過？

收到風 一陣2318穿74
牛軍睇路

咁咪幾好

亞洲平均係咪12cm

之前睇過有個鬼佬鬥j短比賽，啲主持人都忍唔到笑

睇埋D咁重口味既野

隻100% 蟹廿格斬左
好彩隻熊生性

冇食

肥肥地多數細就真既
正常都ok

我真係未見過

仆街啦咁就，熊軍睇路

早走左熊既我 表示dup春

所以我都唔鍾意肥

你都冇

果個經典
你實睇到濕曬

坐緊熊5格

扯盡5cm

係呀喺眼角

你扯啦

太細我想死

我26450開 26300走哂

我飯前放左
陣間睇情況

但奈奈好似太瘦
BMI幾多

我可以填滿你

你又縮陽？

唔計戶口唔計樓淨計係手上
計樓同鋪就父幹

17.9

無圖無真相

聽日會跌架

18.5

做乜春 high過龍小姐

過輕了

搵位再入

咁都要交下戲既

我想再大d但無乜可能

都唔夠正恩high

sickball!

165
叫雞先用得著

清係咪走錯方位 有個窮撚矮樣毒舊同事揸佢老豆架325i都有女

女仔點先為之細？

咁得人驚
發育錯地方呀

你本人已經係一碌鳩？

搵我？

我要既係大波瘦底靚女

搵條149嘅

你就係 你167添呀

大唔大唔係睇個鼻咩

可能唔係錯呢

係呀

各鳩有各家說法

唔通兜口兜面話佢無撚用咩
呢D留番同姊妹講架嘛
我都聽唔少

jm9

Sor9

上多次264做雙頂ok?

你女朋友係??

出撚咗門口未呀傻鳩

有冇巴打條j細，搵d矮小又瘦既女仔
貪佢個閪跟比例縮小
感覺冇咁牙簽

好想知d黑鬼成30cm，係街扯行左點算

hg幫到你

原諒你

乜9都冇

咁都好簡單 唔駛養牛馬 馬莎波子r35等等都夠殺有突

到左啦
個客話落雨會遲

唔洗30cm，係街扯左你會點

屌撚到閪痛

掟D俾我啦咁

Sushi lunch

條女中哂，仲送埋個unbreakable既處

餵唔飽

又食

熊軍出列

今日做咩港獨

仲嘜問啲咁87問題

好恐怖呀

有料

講到咁慘

無得屌，俾多舊膠你

衝埋去

2020年私家車紅隧收費加至40元 西隧減至50元

都話要拆禮物

又要出圖
屎眼都憶得人屌.jpg

7次先餵得飽,你係咪要檢討下

好羨慕

咁又未必既 跑車無乜女唔like

原來有人想聽

生到咁細我都唔想
最好揀處女
冇比較就冇傷害

爺誕前可能無撚咗

七次？唔會射空氣炮？

終於有100個 感動

2020，你屌埋我粉

練下手口，唔係你好快死

屌你老味，要找多d 錢先可以過海

雙十呀！

D輪真係唔識玩 正股升 隻call都會跌

要求你唔好開post 自從你開post 牛軍無運行

7次

幾時出新熊？

布布開到2046年

一日係精神嘅!
日日就

加埋我 ok?

用邊個vpn?

一日都搞唔掂，如果要7次既話

係囉 我乜無

今次已經係第三次
你咁快扯到旗既
就快要call白車 （總差一點點先可以..)

同一條女7次真係未必得

其實自己黎7次好似沒咩用，
條女黎7次就話姐
利申：處

其實唔難

咁你努力D啦

日日努力緊性騷擾你

佢哋點止7次呀十鳩幾次都得啦識玩嘅

渣住80蚊打靶既941熊點算

識玩

用邊個vpn呀？

大陸

有料
有冇同佢講你想含撚

課室食譚仔？

oj啦！
有錢就得

食咗未

碗野好似好辣咁

食左佢就唔洗食譚仔啦

追咗半個post 全部淫野

hi 淫友

講完淫野，一陣爆升

呢到叫 hi咸友

爆升啦

咁88啦

知就好啦

私家車無
電單車有部r1

R1正 不過啲女唔識欣賞 剩係識分 26/46/跑車

全部唔識

我淨係識分單車 電單車 私家車 巴士

有無睇時間值?
係唔係隻CALL就到期?

我諗你唔止 應該識分大碌/細碌

高鐵個人工島都整到咁，家下仲起個大既黎住人，癡9線

等下世唔矮先搵你

但我下世可能又肥又樣衰喔

開市啦大家

今世都仲係又肥又樣衰

飽哂

睇淡17，但冇得沽咁仆街

新手想問下午走勢如何
會否試DL

唔準沽 等我走左先

出街收視高
車埋你應該成全街焦點

得12 16可以沽

但係呢兩隻強過17

Ready

尋日走哂表示打飛機都唔掂

原來係你

明天有近牛熊！各位小心

All in牛

又唔蟹了

又撚狗

唔緊要下世你肯要我先算

比個26500我得唔得

好想沽

明天！出左26600熊就升

仲話牛 你想佢跌

布神轉左身，忙緊可能

跌完 死頂完未

唔好可屈

企唔穩263 拿拿臨踩多腳先

佢話26500先大沽
升左上去到時你唔走就抵死啦

5仔逼害淡友

57484 all in
牛軍上

PuT左5仔？

林祭 話唔比買牛

入熊

941升咁多做咩

吉倉 唔得閒睇市 上堂

DKGH
出街做野先黎落大雨

上!!

26300-1

15格熊無食 得返8格

請教布神 59853值唔值得加注

我d熊倒蝕返

即蟹

同我升盡佢

坐緊3格

隻牛牛爆升

爺閪轉燈

咁近加就算，冇可以入

又坐熊 7格

布大，番左黎香港？

快上264

11格

升升升升升

走得快好世界

轉身

紫巴出現了

13格

6格

加沽

6格+1

就黎回到原點

原來今朝最高26499

仲加沽 未輸過？

8格熊無食。宜家坐十幾格

大升賀一賀份屍政報告出爐

14啦me

隻牛牛已經一倍

十格

牛已食

隻call

雙頂？

9啦

6格

賺緊

上啊

空倉感覺良好 又夾

走牛

65405 d 價咁得意

Sickball !
坐少左 1 格！

殺上去

27100熊 同法興27138熊 差成2格?

放心！妹市！等近熊出世

gogo

隻qq咁既撚樣點上

三分鐘個圓底幾靚

平保會上

三角型Ching 呢？

呀爺又就快轉燈 要入熊好入好熊了

無事了

兩格熊

而家都唔用QQ托市

熊左既要有信心。無信心點贏錢！

好友最後一擊

破晒產啦

屌你今次有幾2個template

簡單到太嫲都識玩！

睇個勢 熊完左 之後都係繼續牛

托到冇氣

咪呀
我會夾死

直上27000，無信念快走，唔係要倒輸

真心？

低水收窄緊 夾上去啦

大户比你食左幾次高位加沽 今次就一鍋升穿

堅定流

轉埋高水

又夾

上啦仆街

哇 升左咁多

布神轉左身？

有無牛牛推薦

阿爺默許跌到230！

啱啱熊班巴打準備夾1x格

布神叫到, 即刻all in左260牛

屌 頭先110點果陣走撚左隻牛

無力既

唔好玩門啦 夾親手

低水返

布神食晒熊？

肯定佢未

941痴左線

跟 反手又賺

熊左既要有信心。收到風 要開跌車！

反手入熊

佢而家用-1 玩多

中移動逼近80關口，現升近2%，獲高盛建議買入

收到

近熊目標黎 要殺了

跟！

笑左

又畫三角形

又養蟹

如果你睇24000係唔會咁做

輸緊80蚊

最少唔係獲大摩建議買入

佢都夾到咁 我唔信聽日先倒水

屌米同招行，仲係睇跌 ??

牛熊至尊狗

驚既可以落車

屌米如果你睇佢係一間手機硬件廠 係完全overpriced
佢係sell自己有小米生態圈先咁貴

我已經分唔到布神係牛定熊

strong hold 屌米
到價14再加沽

期真係好邪惡
牛熊一來一回就20點

You have no fate

高盛燈啲定大摩燈啲

收到風要開跌車，到時牛軍落地獄見我太爺

Faith下話

堀宣行

都係profit, 冇野好驚

食個飯蟹左10格

咩人先會信小米生態圈

ok

亞瑟王都唔識

驚乜今日未見DL

day trade冇影響 已走幾轉

哈哈咁有信心
不過我都溝左

所有人同我all in 掃熊！

放哂

你呀媽閪咪撚燈啦

死落去啦港女

中環至尊寶好煩

冇信念，驚死既，快D落車

已扑

Block撚咗佢咪算囉 bot嚟

又三角型

個市好唔對路
執個m記花生算

繼續信念熊

本身都睇淡, 一見上面個bot睇淡就有啲淆

700仲唔好頂住290

比d 戲好無？

W底 上升旗仔
咁都跌就抵我輸身家

無錯！熊左既要有信心。

Ching 你好撚燈

w專家

又燈

我好鍾意你講粗口

又三角又w

屌你林鄭 紅隧加價

上證玩燈制

我用盡多年功力畫晒幅圖出黎
不過我自己就行反方向多
唔明點解畫親都錯

布神 65398 入唔入得過

你走啦不如

呢個位做淡幾好做
Cut loss dh

淆你老母， 係男人就大手掃熊。
發達機會係宜家!

跌落黎就M形頂

唔升點加注

詛咒你太爺係地獄

跌跌車開車啦 dlgh

準備爆邊

高手啊

好 等binc

神又係我 鬼又係我

all in左牛?

準備牛3，冇信念快走

信念又贏! 好野!

如果唔係一早開左熊而家入場都好岩timing

你係咪白富宅分身黎

呢個真

我一早係低位all in左
坐緊 8格

牛4啦

不如你改名做華雄

我唔係玩咩咩鑽石底架
係技術分析圖表反方向派

一定係引熊 牛軍好快然

係

圖表反方向派

睇黎700都係頂唔住

好好笑 跌跌車

坐緊廿格

隻熊都唔郁既
蟹得兩格

畫親都係咁
W底原來係M頂 咁囉

牛軍上呀

沖沖

26319-1

Set咗0.057加多10手

我put 11259

開得車lu

你一講粗口我就硬左

26380加左沽

落左車又上番 好柒

加1

熊車又開動

近排奈奈冇咁燈, gun

熊熊開車了

無信念嘅

突然不蟹了

牙爺又瀨屎, 垃撚圾

26180 GOGO

無戶口買期
得銀行戶口

好彩出多左幅圖姐

重倉左5仔 得返小小錢買hsi

幾時先肯穿260

請勿靠近車門 dododo

求下你快落之後彈啦

941 熊唔熊得

升啦

700

唔得

我早泄架 唔好跟我

又無事了

想問下渣打如果過咗夜 今日放 係聽日拎得返定後日先拎到？

開車 27500

妹夠未

唔通國家隊2點準時出動

今日買 聽日放 星期一先有

T+2

即係我今日要放d去找卡數先

攞埋找卡數既入熊
信念

未有熊可等明天殺近熊先入

遲下先還，還掂咁少息

扮咩守263丫 期都咁低水咯

借盡入熊，話咁快又一個double

心情唔好買野 真係無錯

小摩：降腾讯(00700)目标价至400元 维持“增持”评级

不了 唔想益銀行
上星期五打去退年費 話兩個工作天會退返 但係今日都仲未退比我 屌佢

姐係仲有得跌

700 290已失, 下一關280

啲好友真係好樣衰...

呢個真
心情唔好我成日買衫
而家一屋都係

又蟹返

指數又升 做乜鳩

一樣

大圓底喎

而家好方便
心情唔好就買下期

8格食左

原本坐7格 依家得番1格

三角型大c 又要出場

無買之後估中哂啲方向

阿爺又升返

撚狗

睇升

700將會大解放, 黎個報復式宇智波大反彈

700不如摺左佢啦

習慣左兩星期冇啊爺超靚仔既市 望一望啱啱個一棍屌 好撚on9

升乜鳩呢其實

加熊加熊!!!有排都未見底!!!

Go go go

買完回到止蝕再升廿格

買你對家

爺閪你撚煩

所有人同我allin 掃熊。沽佢老母落去

妹市

有冇人可以去呀爺到熄佢電

收到風 跌車馬上要開出！

睇到咩

我地熊過啦

爺爺升3點咋喔

65405?

65070

正恩巴成日介紹呢隻 62741

三點後直插

直上，熊軍快走

係到妹好煩

Ok all in

唔妹唔行架

不問價入牛

三角型

一次過夾死所有人信念既人

雙底反彈上28500

放粒石仔kick撚死你先

15分鍾圖出多支觸啦 快D

好痛架 唔好挾啦

屌你all in 左熊
回水

呀爺暴力拉升

沈門信念宗教
信念

彭巴出手

引熊

打晒大交

2半想爆邊

條船好重，大家快落船

諗起小學生時啲同學好鐘意執粒石春或者放啲銀仔落輕鐵路軌

沉啦

牛撚準備

收到風阿爺落左order free fall!

28000見

布神扮痴線佬

仆街了

25000

263鑽石底

小摩？

有信念驚閪咩

鑽石能量底

小小摩 大大摩

咁先似佢

引牛完成！可以開跌車啦！

開始黎料

一棍打爆佢啦
258 先係at 力場底

難分真與假

260勁硬，唔會穿，大家止賺啦

見親都笑出聲

劍指2幻9都比人打飛

睇親都笑

等緊下晝靚位平左佢

而家只係牛二, 遲下牛三劍指33000

挑佢買咗熊先發爛咋
到二幻九佢就知自己丟人現眼

落多十格就走啦

首先，我們來合併同類項，JP摩根就是大家經常聽到的摩根大通，但是摩根大通不是大摩，而是小摩，大摩是摩根士丹利，同理摩根士丹利華鑫簡稱為大摩華鑫。這樣一來，上述9個跟連連看一樣容易混淆的名字其實對應只有4家公司：

條船堅重 唔郁 人地高2格

究竟263係有咩吸引力要死守呢？

263都唔係支持

就爆邊

係窮呀

就係佢咩都唔係先奇怪

其實今日5分鐘條上升軌係幾靚gei

就打交叉

爆上先兆

布神

轉勢啦擺到明

即刻入牛

係咪就爆邊

我地係咪同船
明明入果時高人1格
而家變左低人2格

3點前落船
明既就明

升咁少

941領漲

熊軍玩完架啦，信念唔存在

有預感會升到收市

263呢個位都玩咗幾日... 想點啊

信念緊

263 鑽石黃金底?

你本身咩船黎ga

布神唔好咁啦...

信念必勝

信念變殘念啦

係囉, 咩船呀CHING

牛

劍指2萬九

40000 啦咁少

彭巴熊左未

diu，lunch打左鋪機而家想嘔
咩料

問人攞完number 就唔見人

打咩機？

打咩？

驚閪 跟住我進擊牛軍

手機game

未有進一步時，
keep住短牛長熊

Identity V

呢個我玩唔掂

有冇人想賭941大跌

26619大平賣

12月31到期 如果落到62，你預會有600%回報

賭徒首選

初頭一班FRD玩都幾正
而家無哂人玩

點解15900 咁插 求解

又引熊

升！

正股要跌兩成幾喎

唔會再跌 直上90蚊

垃圾QQ 跟升啦臭閪

新股王941

入20手g持

啲價做乜撚呀
-300同-240一撚樣既 比返幾格我呀

阿爺好煩

玩咁大 要預輸哂

好高難度

邊隻

一係好似992咁，比侵侵搞

財色兼收

11259
屌柒佢

升未

未係時候~終極一趺靠佢

3點後冇左爺西 會點呢

快啲升 妹妹妹

屌+先啱

時間停止？

炒格都發達真係

想買都無人賣

我都想買 似到頂

妹到我就黎放學

等睇5仔聽日落66

今日係咪出十字星

落24000，佢點都要落

係陰燭

升

入十手支持下

到時實大把人跳樓

邊會咁快 起碼18000

熊左既要有信心。收到風要開跌車！

爺子轉燈未

我覺得9成變廢紙

求解15900 隻輪可以一野唔見40格

有冇人又畫到三角？

呢幾日已經有人跳軌, 唔知係咪

陷阱黎, 自己小心

小米日日跌 高開就沽

痴線

Q爆

轟佢老味臭閪

越升越少，3 點後會唔會轉燈

真心唔明

QQ 你令我好失望

死頂住263
都唔係支持位到底守咩

熊熊開車

ok 咁10 手

今日290
聽日280

差一棍

騰訊200蚊

中環至尊狗

開車了

升呢 去左邊

亂講 牛3

跌啦fatfat

如果你反手牛咪

牛了...

捉到左下降三角

牛b了

覺得落唔到 聽日 26700

G持

尋日入完，今日又溝

黎料趺趺車

插

呢兩日都係一樣劇本

布神 小米睇幾多

10

ipo一半

追po啦

長線就一定沽，睇下佢有冇機會彈日口，再做，跌左幾日啦，佢會係下隻700

摸頂買左股王941 仆街啦

等佢彈上14-15先補，唔洗補咁快 你好多子彈？

Ching 成日咁耐得個一陣你都中

謝布布

下次入貨講聲

妹左咁耐，搞咩

行range等消息
雙刀偷下位就算

會唔會等唔到架

跌跌車

布神有冇話小米揸幾耐 入價？

揸到10蚊內

阿爺又諗住+1點收市?

希望3點後出DL啦, 等咗成日啦

開始來料 爺爺你日日都出同一招 你唔煩我都悶啦

爺閪市真係假到

聽日最後一跌未

尋日走哂q熊put想跳樓
幾雞

棍上

升爆

挾爆你班熊軍

10蚊

一齊喊啦

QQ 288.2 !!!!

所以買左一注先

你邊邊嫁

琴日走都喊？升緊wo

升災

又好多野搞？

3968終於見紅

但無走就執多幾雞

屌 彈乜撚

熊豬緊萬幾

熊軍無信心點贏錢。跌跌車不怕棍棍上！

上證要收紅呀

好亂